點解依排好似多左咁多後生做保安？

做保安幾銀

11~15左右
15以上9成都要12碼

咩年代
做個押運/AV仔都唔只

做咪做囉 都係工一份

Bro 做緊咩

無前途喎,遲早畀科技完全取代

就嚟訓教

邊個話冇前途

我話冇前途,點樣？你可以點駁？！

行行企企又一日

行行企企又一日

休息

行行企企又一日

行行企企又一日

行行企企又一日

行行企企又一日

屌你 唔通有錢唔搵咩...

搵份可以持續發展嘅工啦,除非你有學歷.

我返個度係多後生做清潔工，以為自己眼花

差唔多啦 做到新年過年

講真一句！後生就去做保安都唔去出去搏下！得罪講句佢地都係比時代淘汰一群

不滿開工安排冇得𢭃利是 管理員合和中心企跳

灣仔皇后大道東183號合和中心，下午近1時，一名姓梁(57歲)男子走向平台，披上寫有抗議字句的白色紙牌，危站大廈大門簷篷頂，聲稱因「唔開心」圖跳樓自殺，並自行報警。警員及消防到場展開游說，約半小時後，將梁勸服，自行返回安全位置。

梁表示，他自稱在合和物業管理員工，在一個住宅屋苑任職客戶服務助理，已離婚，與90歲老父同住，月薪1.2萬港元，1年前落樓梯時扭傷腳，至今年2月，他向公司申請在年初一復工，原打算趁新年，向住客𢭃利幫補一下，惟他聲稱開工安排令他新年期間無法接觸住客，無法𢭃利是，他質疑被針對，極為不滿，於是到場請願。據了解，梁近幾日一直放病假，今日亦是病假。

合和實業發言人證實，梁是合和物業管理員工，並指相信公司不會有人針對某位員工，公司亦規定任何員工不應主動向住客索取利是。

點解物管又無人講

冇工返咩做囉

物管咪姐係保安 咩係av仔?

物管係鬼保安
Av仔咪機場個堆
見佢依個時勢仲請人

D科技捉唔捉到d人係後樓梯扑野先 同埋襲擊你d科技到時點算？

未來可能式微 被AI取代

萬幾蚊做成世 排定公屋，月入限額十年後應該有15k 到時做人生贏家

就新年